散水黨不願面對自己既過錯不但止仲要惡撚過狗

錯又唔肯認 淨係識屌人分化
搶佔道德高地 事實就好客觀既
一次又係咁兩次又係咁
自己友比你地撚得多咪唔出囉
冇人？ 自己攞黎架喎
屌左成個月要走自己走
到琴日又做返一樣既野
怪得邊個呀？叫人散水你估唔洗付出代價呀？
淨係識屌人分化 叫人推行動post 乜柒 你地連錯都未肯認呀 仲想我地中多你一次伏？

721 811

分化 blocked

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

我作為留守既都想屌柒你分化撚，點算